消息：行會通過新巴加價5.6% 城巴加7%

消息指，行政會議通過新巴和城巴加價，新巴加幅為5.6%，城巴就獲准加7%。兩者都較兩間公司申請的平均加幅12%低。

兩間巴士公司在前年8月提交加價申請，理由是已多年無加價，申請的加幅已經較票價調整方程式計算出的幅度低，並承諾改善員工待遇及服務。

新巴和城巴上一次加價是 2008年，當時申請加價5.8%，最終分別獲批加價5%及2%。

3.4去中環神話不再

九巴年年加價
人地對面海十年先加你5-7%
良心商家做生意求打個和

796C加完都係同296C一樣或者貴一亳
加多少少啦唔想部車都仲係一樣咁多人

都講咗好耐依家先通過

算係咁啦
都叫有心做

請你個弱智貼source証明九巴年年加價

Post唔到死全家

十年加一次

唔計過海線, 好似都有「近」20年無加過價..

$3.4 神話完了

小心人地搵唔到proof 話返你係巴膠轉頭

以後過海要over 10蚊
紅磡隧道口$9.3 既年代結束

788 $6.2 係20年無加過價
良心公司

1998年交由城巴營辦後一直維持中巴於1997年生效的空調車費（$6.2，全冷後未曾加價），因此造成了較短途路線收費較高的現象，亦顯示了新巴與城巴收費出現頗大差距。

與此同時，行政會議亦批准城巴(專營權一)與九巴聯營的過海路線票價調高約7%，而新巴與九巴聯營的過海路線票價調高約5.6%。九巴因這些路線加價所得的額外收入，會存入其專營巴士豁免隧道費基金，以降低其正由政府審議的加價申請幅度。

香港仔出銅記 廿年$4.7

永遠懷念
全程只需
$3.4only

10號真係好抵搭

岩啦 呢頭出補貼 個頭加返

就算新巴加極都唔及狗巴嚟，狗巴真係最識昆錢
利申：將軍澳人

屌你將軍澳一直以嚟唔知點解啲車費都係高過其他地方

其實都係
過海線就當新界做，機場線就當九龍做，總之就要收貴過人。但將南有新巴競爭下好過將北得狗巴，同一個起點去將北就貴過去將南2蚊。

加得少添呀
真係城巴新巴真係港島清泉黎
搭車平撚到
2 5b 10 港島三寶

隧巴有兩個唔同加幅
咪咁102/106唔同價？等睇隧道口㨂車搭

政府班友離地離到.......

九巴最好服務都未加錢?

九巴好服務？有幾好，唔覺